淫賤聯又係到派野澄

地點:頌安村頌智樓地下

有冇巴絲幫幫手

草定啲老鼠膠去金鐘用

正人咁撚醜

搵人趕走佢
最憎啲女人p相呃尻人

處理「老鼠」入屋個案
我要報案佢地間辦公室

張圖我啱啱J咗